領養Sulli生前愛貓 金善兒發文多謝希澈

生前飽受網上惡評困擾的韓國女團f(x)前成員Sulli，去年10月14日在家中上吊自殺離世，終年25歲，震驚演藝界，曾經十分照顧Sulli的同門師兄Super Junior成員希澈，代為照顧Sulli生前的愛貓Goblin，而Sulli的好友金善兒今日上載多謝Goblin的照片，又公開她錫錫Goblin的短片，透露最近已經將Goblin接到家中。

金善兒坦言在Sulli離世後，沒有信心可以立即照顧Goblin，亦因為看到Goblin時，就會因為想起Sulli而感到很難過，於是小心地拜託希澈代為照顧：「他完全沒有考慮，馬上就答應幫我照顧牠，帶牠去做健康檢查，真的非常感謝他，我好感動，他真的是很帥氣的人。」

她又指自己在做好心理準備後，已經正式領養Goblin：「雖然已經過了一段時間，但這麼可愛的孩子，只有我自己一個人看到實在太可惜了，所以小心翼翼地跟大家分享，Goblin你是最好的，我愛你。」

希澈完美男人

親哥

搞隻貓好啦，唔好搞MoMo